[求賜教] Fifa FUT 執執我隊波

黑卡迪布尼賣左既話
可以買多啲人黎玩～

求意見...

Pogba 打 法明奴個位，換隻正宗cdm

都冇野好執，弱智用你呢個陣都輕鬆屌打

領隊換雲加

普巴推前一格
防中要安利簡

你現實諗下用pogba 打單防中有冇問題？